原生家庭嘅破碎對你哋有咩影響？

同人建立唔到深厚嘅感情
同時亦都怕同異性深交
因為唔相信愛情
認為所有關係都會有佢完結既一日
永遠都覺得只係得自己一個
好想快啲完結一切

Always find sp

Agger
無野係一生一世
所有人係人生嘅過客
唔會有深交嘅朋友 對親人有時都好似對客應對咁

我諗我唯一拎個心出嚟緊張嘅 得屋企隻貓

Agger

老豆娶我老母嘅時候喺大陸有個老婆

宜家佢仲成日玩wechat同啲人sexchat，我冇話俾老母聽

睇住佢哋宜家老夫老妻咁生活，其實好唔舒服

記得有次我埋怨老豆對唔住我老母，佢話有本事你以後唔會出去玩女人

所以咪宜家都a0

由細到大唔夠膽同人哋講自己係單親
細個會好葡萄人哋一家人一齊去公園/去玩/家長日

老豆好細個就同我分居左
由細到大冇乜父愛
成日好想有個依靠
所以好易鍾意人
但係又唔會想拍長拖or結婚
因為唔會覺得愛情可以長久

對建立關係有保留

唔識維繫關係

不擅分享自己感受/生活
好難同人建立關係/熟念
永遠有道跨越不了的隱形牆
好羨慕人地可以fd到好似家人咁

前度來自破壞家庭
從小到大感受唔到父母嘅愛
以至從來都唔信愛情
朋友會比愛情更加可靠